[學術討論] 電油好似用水係撲唔熄咖

唔知係咪呢？保安course講過咖好似，想温故知新再考

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇人教下我